究竟機界原種同專機重道有咩關係？

兩個都咁鍾意玩任天堂啲遊戲

sp

同事

kimini abc